[集思廣益] 有無可能請到黑水之類嘅僱傭兵幫手

如題

推

Push!!!

pish

手足頂住

有需要肯即刻課金保住班手足呀

YOU KILL OR YOU DIE

認真有冇 我會俾錢

黑你老母咩，黑水有份係新疆投資訓練營

點解係裏面既唔係我
我要負責任救返佢哋出黎